+++
title = "删除命名空间"
Description = "删除已创建的命名空间，删除命名空间会同时删除命名空间下的所有资源。"
weight = 9
+++

删除已创建的命名空间，删除命名空间会同时删除命名空间下的所有资源。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **集群** > **命名空间**。

2. 在命名空间列表页面，可以通过以下两种方式删除命名空间：  
	* 找到要删除的命名空间名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***命名空间名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。